Epp Pomber kaebduse asjas Johann Tõnissoni wastu puudus täna kaebataw Johann Tõnisson wabantamata. 
Mõisteti: Teda wahi all ette tellida.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed JAndresson [allkiri]
                        JJõgewest [allkiri]
